5k 打機list

想砌部5k 打下機, 主要係玩下CS, fortnite, download戲睇下
未有mon: (mon 大約可能係 Acer XF270H, 會用黎連埋部PS4玩)
而家over 左budget (now total $6200), 我想cut到去$5000 有冇巴打可以幫幫手?

CPU: $1530
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm)
Motherboard: $440
MSI 微星 B360M PRO-VH B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A M.ATX M/B
Display card: $ 2189
SAPPhIRE / 藍寶石 RX590 Nitro+ Special Edition 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡
RAM: $407
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R
Power: $429
CORSAIR CX550M CO-PS-CX550M (Modular 模組) 550W 80Plus Bronze Cable Management
SSD: $534
<SSD>Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD
HDD: $312
Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Case: $319
AeroCool Aero-300 Window 黑色 USB3.0 ATX Case

另外咁樣既spec 要唔要加風扇?

得$5000 Budget就唔好用M.2 SSD啦
無錢就用翻580啦
其實都係差幾千蚊
不如儲儲錢先再買啦

Cpu i3 8100
Mb h310
Display card rx580 4GB
Ssd Kingston A400 240GB
火牛 antec neo eco 2 450W

thx!!
新手唔識想問多少少
mb 同 火牛其實要點先叫岩用?

我知5000 唔多, 但其實budget 都彈性既如果真係比多DD 會好D
但仲要留返D錢買mon...

mb要睇你駛唔駛超頻, Ram頻率等等
例如你買8700K咁就要揀翻超頻底板
火牛就計下你部電腦需要既Watt數
火牛Watt數可以買大 唔可以買細
另外要留意火牛既效益標籤
有分唔同級別
越高級別就越貴

有無諗過加入我地AMD既大家庭

cut到5000就直接換走張卡
p106
改inf刷driver做1060
除左風扇大聲d同你590有得比

如果我而加keep cpu 係i5-8400
GPU: RX580 4GB 邊個牌子好D?
Mb: h310 我見同我pick 哩隻 MSI 微星 B360M PRO-VH B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A M.ATX M/B 價錢分別不大, 應該邊度h310 呢?
火牛: antec neo eco 2 450W 都會夠做?

而家Intel CPU貴
所以如果要慳Budget我會用R5 2600
同8400一樣Level
底板用B450

改inf刷driver做1060 - 睇唔明, sor 新手

你自己都用緊AMD? R5 2600 好似唔錯
display card 呢? RX580 4GB 邊個牌子好D?

仲有1400俾你揀顯示卡

ASUS最好但最貴
唔好買gigabyte就得,偷料王

多謝巴打

哩張點睇 Sapphire PULSE RX570 4GB GDDR5 OC

貴少少rx580呢?
MSI RX580 ARMOR 4G OC vs SAPPhiRE Nitro+ Radeon RX580 8GB

藍寶

上淘寶買洋垃圾